ADHD藥副作用多到不能相信，而大量家長比個仔當飯食

例子：無力小便 ， 勃起緩慢

lm

可唔可以俾警察系統正常運作

原來樓主係藍絲 難怪無力小便 ， 勃起緩慢
多謝巴打起底

所謂專注藥一過左蜜月期，就會遂漸係微絲血液中沉積 ， 由於作用是截止腎臟所製造物質接觸腦部 ， 因此腎部受壓，形成一系列有關生殖能力慢性病，膀胱收縮力減少是腎部受不可

有科學文獻？

第三期臨床數據：

唔係剩係得呢隻藥㗎嘛
利申:唔係食開呢隻

少年你太年輕啦，以下續：

你呢隻係atomoxetine HCL
Me 食開Methylphenidate

ADHD毒藥就係學校想整傻的啲有活力既學生既手法 ， 俾你哋連稍微反抗既能力都無。

食咗咁多年除咗有時想會反胃都冇問題

女權老屈出黎既病…

讀到書緊要過扑嘢

樓主自己cap埋表3，唔敢cap埋表2

STRATTERA治療最常見的副作用(發生率為5%或以上，且至少為安慰 劑病患發生率的兩倍)為：便秘、口亁、噁心、疲倦、食慾降低、失眠、勃起困難、排尿遲緩及 /或尿液滯留及/或排尿困難、月經困難與熱潮紅(見表3)。

表2 入面對照實驗講孩童及青少年嘅對照試驗，1149個參與者嘅試驗
715個「孩童及青少年」最多得17個人有「任何不適」，2.37%

表3 入面對照實驗講成人嘅對照試驗，942個參與者嘅試驗
326個「成人男性」最多得9個人有「任何不適」，2.76%

5.2 6000個病患未有任何肝臟損害跡象

8.7 全文提及四次「腎臟」，8.7提咗三次
患有末期腎臟疾病的快速代謝者，暴露量較高
末期腎臟疾病或腎臟功能不全可依一般用法給藥

「整傻啲有活力學生嘅毒藥」、「藥當飯食」、「因此腎部受壓，形成一系列有關生殖能力慢性病」呢啲全部都唔係篇文入面嘅內容
樓主應該唔止得過度活躍...

起碼仲有勃起緩慢

Risks of high-dose stimulants in the treatment of disorders of excessive somnolence: a case-control study

當飯食

同無力小便

呀，呢個位打錯

明明我都係同樓主睇緊同一篇文

樓豬係閱讀障礙唔係ADHD喎
食strattera緊係無用啦

根據不同的研究報告顯示，每100名學齡兒童中，約有3至7人患有ADHD。 而男女比例估計為4比1至9比1

呢個真係「病」？定係藥廠製造既輔助數據？

踏出社會，甘Sir便一直擔任運動教練及救生員至今，在學生身上，他看到和自己相同的特點，例如無意識的衝動。他回憶最嚴重的一次，是與上司吵架時，愈吵愈激烈，當清醒過來，面前的桌子已翻轉了：「我連打翻了桌子都不知道，同事以為我癡線，會笑說『你打人嘅，唔同你玩』，所以相處不太融洽。」面對內心的衝動，甘Sir描述需要很大的力量和精神控制自己，又不知何時會控制不住，十分吃力。

過往為了克服ADHD，甘Sir嘗試了多種方法，別人說畫畫、練毛筆字可訓練耐性，他通通一試，最後發現運動最能減輕過度活躍情況

成篇文講緊活動教學嘅重要性，你就睇咗做藥廠陰謀

Conclusions:
This study demonstrated a significantly higher occurrence of psychosis, substance misuse, and psychiatric hospitalizations in patients using high-dose stimulants compared to those using standard doses. Tachyarrhythmias and anorexia or weight loss were also more common in this group as compared with controls. Clinicians should be very cautious in prescribing dosages that exceed maximum guidelines.

協康會全句：
專注力不足/過度活躍症 (Attention Deficit / Hyperactivity Disorder，簡稱ADHD) 是指大腦運作與一般人有明顯差異，導致集中能力及抑制衝動能力表現較弱的情況。ADHD兒童比同齡兒童較難抑制行為反應，使他們的行為表現得較為衝動及活動量較高，會為他們的學習、生活及社交帶來負面的影響。根據不同的研究報告顯示，每100名學齡兒童中，約有3至7人患有ADHD。而男女比例估計為4比1至9比1。女童通常較遲才被發覺出現問題，有專家指這可能是由於女童的病徵普遍比男童輕微，在診斷時亦較男童難於察覺，所以較少被家長及老師發現而作出轉介。

「針無兩頭利，家長為小孩選擇服藥，滿足了旁人看法，其實只是打壓了他的學習能力。」
其實，人地既睇法會唔會重要過孩童既精神自由 ？ 外在既林鄭專蠻鐵腕，限制多區市民自由 。
而呢粒注意力不足藥亦都有雷同之處；遂漸令人呆滯，不再擁有以前活潑好動；受制於有色眼鏡老師，從此學生身上多一個標籤，:ADHD即係壞學生。與其滿足其他人既論點 ， 不如籍此機會發掘所擁有專長，菲比斯都比「注意力不足」標籤打壓過 ， 最終佢都捱過競爭對手追擊，攬到一頸都係金牌。
無左隻藥你都可以做贏家，扭轉無關痛癢既人加諸身上既污點并唔難，只要理解到佢每一個行為都係為自己就可以了。

Lm

樓主唔識同人溝通
自說自話，睇自己想睇嘅「捏造事實」，根本無法對話

樓主係真. Reading between the lines
人地係睇文章背後意思
佢係直情睇左兩行文字中間空白位
都唔明佢睇完啲paper點得出佢講既結論

仲要不斷自話自說
當人地講既野唔存在

好彩斷得快，個時屙尿痛到我

可能學歷不足，未讀到上去所以唔識睇

（不過其實呢個討論我有兩個位寫錯咗，自己更正太肉酸睇下有冇同道指出）

唉藥廠又點會理你有咩副作用呀，整到隻丸仔有外表效果就推出黎。外國已經無人再買。

STRATTERA? 呢隻係食唔撚到ritalin 先開咋喎

搵搵ritalin 啦,全世界都ritalin 你搵STRATTERA 做乜鳩

利申:食緊ritalin 10mg

btw
留 lm thanks

你去公院定私家？

公院私家都係ritalin , 貴就concerta

「利他能」副作用太勁，有自殺案例

唉...除左複製貼上之外你仲識乜柒柒野呀~

其實ADHD真係冇問題
唔入主流學校就得

~~~仲有仲有+_+就係

螢光筆

個個老師家長都似你咁諗香港經濟發展起碼快十年

咁如果唔係藥可以點控制

我而家有食CONCERTA
我做嘢個日先食，咁就唔會有大量TOLERANCE。
係個嘢嚟嘅。

咁緊係啦,你瞓唔夠去食,個心臟成唔舒服,你精神咁食就反而係好有幫助

其實唔係你控制唔到 ， 係你間學校理得你死，唔嫌得你坐輪椅返學，嘴角流住口水聽書。
係呢個社會生存唔係一味係本書度磨耗既，可能你對數字好有興趣呢？

認同你個講法
香港係無資源支援呢類學生
一係去特殊學校
但而家有講法係唔想呢類學生去特殊學校 因為想融合教育
回歸返問題 姐係你唔認同adhd 既人需要食藥？